做香港漫畫家，有問我實答

歡迎發問

做緊定做過?

唔答，太敏感，圈子太細

Okay 姐係做緊
之前睇TVB訪問有講過下香港漫畫又上大陸拍野賺幾多幾多倍回報
真係咁好搵?

點睇《大災難師》？

點入行 有咩先決條件 想做

唔答，太敏感

識唔識Kent Chu

唔答，太主觀

唔答，離題

有咩會答?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

冇問題果陣

㕑房有幾大

點睇袁生？

唔問，驚自爆

自爆左又點，會坐監咩

驚自爆就咪出post開你問我答啦

唔問 會自爆 （唔會）

食咗飯未？

開po把撚啊？

唔答，一係你開名

唔答，唔識法律

唔答，太個人

識唔識牛佬？

你都係摺埋吧啦